思覺老師：剛才帶套打了飛機，因為很久沒有打，所以出很多，一洩性慾!

點解有啲紅色

又真係幾撚多

khmhk 我因為濫用鎮靜劑 被捉去葵涌醫院醫療 在這兩個月期間 我失去自由 日日畀人監視 轉藥 日日受到精神虐待 現在冇事了

尋晚佢有出片話自己食咗成三十幾粒鎮靜劑
所以第二日入咗急症室
喺葵涌醫院住咗兩個幾月
不過佢又del咗段片了

大家請多訂閱思覺老師頻道

我冇打一日都有咁既數量

食咁多。試下去捉棋啦

真係戴套打飛機

土豪

飲食台

有冇人有back up老師以前啲片
好想睇返佢屌鳩啲廣告

佢搞乜黎.... 以前都叫正正常常....受左D 乜激刺?....

以前睇佢好撚好笑
依家真係愈睇愈sad

btw 佢有冇五張嘢

搵唔翻了
我好想聽翻性苦悶皇殿

以前入過青山喎, 正正常常

最早期既時候都入過?....

追過一排youtube發現channel突然冇左

屌你老母 好想嘔

原來老師有IG

重有談港女同教人講思覺式英文

青山之後隔咗成十幾年先出返嚟

delete左之後又開返個新channel

佢97年已經放自己用飛機杯打j嘅片上網

真係佢今年幾歲

咁我應該記錯左啦, 我記得有個user 以前係樓梯轆黎轆去....
同思覺老師溝埋一齊

咩名

97年

有啲黃，係咪熱氣

飛機膠啊

戴套打衛生d?

老師都唔識,搞錯 學咩人 話有上網

最尾有提12港人好慘

話自己起碼有飯食
12個港人應該好似地獄咁

文邪?

正正常常?

老師

幾時正常過？

係唔係要加慎入？

閣下係青頭定從來唔用套既女人?

屌！原來文邪仲喺度
仲有YouTube

Sor9

出血賓周🩸

應該係個condom紅色

好嘔心

應該未有
估44-46
佢IG有post 93年既會考
當17歲考會考 (正常情況)
76年出世
而家44歲

私人珍藏

之前睇佢食飯啲片幾撚正 應該拍多啲食飯片

又黃又稀
一睇唔新鮮
唔多掂

屌你老母開飲食台
仲要ig自動preview

喂 又係我呀 我成日出旺角信和 你班撚樣過黎打鳩我呀

有冇人有香港老ready

呢條撚樣以前去我學校代課教啲學生上高登

仆你個街仲上埋熱門

康雷萊, 健康財富滾滾來!

電子毒撚的悲歌

佢d親人去左邊
如果長時間一個人 我都會癲
見佢餐餐食叮飯

思覺老師幾時有正常過

清係咪從來未開過

想睇自jer黎

思覺有正常過
早排拍返youtube
果時
拍食飯片

狗屎潮文啟發左幾多香港人？

姐係20幾入青山

鍾麗緹正一淫雞

大家好！鍾麗緹最近在娛樂圈的活動簡直令我忿怒，到底她做過甚麼事而令我有此想法呢？在以下的文章有我會拿鍾麗緹最近做過的事作分析。請注意！這篇文章字眼較為粗暴，而內容也比較亂，其實我只是講一下我的想法，請大家耐心閱讀。

我屌鳩鍾麗緹個老母臭花西，屌！個臭西鍾麗緹簡直當我們班性苦悶男的強姦能力無到，她根本不怕被姦風險要繼續穿性感衣服，我屌！她拍"晚孃"已經正明了她個西好撚癢，想被我們這班性苦悶男人插，想展示她自己的纖瘦身材，想轉行做高級雞，想被男人玩美麗西。你老母臭西鐘麗緹，我要屌鳩她的美麗西呀！她拍完"晚孃"後出席首影禮，她居然穿凸點(凸乳頭)衣服，你老母她那麼性感，屌你老母，條淫女想點呀？屌！唔撚要問人，她想做雞。以上兩件事都只是小料，我在今天看過報紙娛樂版，看完後我心中的忿怒簡直到了極點，屌！我屌！屌！屌！她今次在慶功宴上......，等一下，我特然想起她最近出了一本寫真集而且是賣斷市，屌！我都想買一本，我都想看她美麗的乳頭，我要啜鍾麗緹的乳頭呀，我，我啜，啜，啜，啜波！言歸正傳，令我忿怒的就是她在出席慶功宴穿超性感低V短裙和魚網絲襪，屌你老母鍾麗緹，我要插鳩她個死人淫西，她這樣的行動很令男人扯旗，大家試想想，當我移開那件性感的上衫小小後，我就可以看到她對正波了，大家又想想，有一對正波在你面前，你會怎樣？問案很簡單，我第一時間會(渣)著來啜，大家又再想想，當啜到鍾麗緹對乳頭硬了後，這真是很正的事！不知鍾麗緹對乳頭是甚麼色呢？不論甚麼色我都想啜。其實鍾麗緹是想做高級雞，她最在娛樂圈露波，目的是想賣廣告，她想被有錢性苦悶男人知自己好撚正。

我現在就為她做一個價錢表。以下全部金額是港幣。和她接吻：一萬元一次，(渣)波：五萬元一分鐘，啜波五萬元啜一次，看西洞：十萬元，啜西五十萬，最後就是和她做愛過夜：二百萬元一晚，大家是否覺得無法抱起她呢？因為上天製造她去來是供有錢佬玩樂的，其實我也覺得很無奈，不過大家還有一個方法可以插她的美麗西，這方就是性戰強姦，我們的香港拉登性戰兵團要集合我們的力量，捉住鍾麗緹，然後張她禁錮待我慢慢享用，最就留給香港拉登性戰兵團的兄弟輪姦和拍成四級片賣。我要屌鍾麗緹呀！

想睇返 生簡lao ready

自jer 嚟 自jer 嚟

好鐘意睇佢食飯
最深刻印象係記得佢有一次話自己好窮 所以要食cheap飯
下面有人留言 叫老師不如放個銀行戶口號碼出黎 俾人捐錢
老師回應係 我重有手有腳 靠自己就得 多謝

雖然老師入過青山 但佢思想好過好多四肢健全 智力無受損d乞衣kol

講還講 做乜出圖

飲食台又錯唔曬喎
兒登咁多gay佬

靚仔左

有次唔記得話咩send cv出去無人請定做文員
話唔識打字
但係佢會肯學
好唔開心

佢之前d 片講野有文有路
又識英文。宜家又痴番線

有啲套粉紅色

耐無出或有炎症就會黃

各位!打飛機喇!

佢無正常個，佢啲片由細個睇到大個

睇黎好多食飯片fans

識個鬼仔係咁
話唔想射到周圍係

條友幾時先升級呢

試下去地牢問下個工友有冇棋盤

65個青頭發現案

各位試下近距離對住個mon望住篤精

望1分鐘想作嘔

望住篤精challenge？

天命jer~高

射咁多

性啟蒙老師

佢有次拍片話學緊倉頡準備做文員

記得啦，係拍片講自己本身學緊倉頡，買埋書
但就收到青山通知要入院，冇得做文員

臨尾屌支那人嗰part好順暢好正

帶套打j

哩啲十幾年前經典片
我想聽翻近年嗰啲，例如

呢啲高汁reply緊係正評俾多啲人睇到

即刻bookmark左佢唔好講咁多

睇黎你同老師都係同一類人

想聽老師唱尋秦記

同文邪溝亂左

ching睇吓醫生好喎

聽呢首頂下癮先

真係由細睇佢睇到大

青頭

老師算係橫跨2代既人 以前高登痴線佬 到2020好多都消失網絡

惟獨思覺， 仍在生 同肯出鏡

respect!!!

係，呢段好撚慘
慘在佢唔係怨天怨地 而係樂觀接受現實 但佢一D都無放棄

得你先咁基做埋啲咁嘅嘢

老c藍c來

仲有一段係話自己以後可能要揸拐杖，因為隻腳有事

做過各行各業，Toilet Man, Shit泵man, 滅蟲公司，不過都俾人剝削

做YouTube又冇盈利，好慘

你識條鐵咩
老師暗黃㗎

究竟對比邊個黎講 叫正常

樓煮係咪思覺老師打手

屌

係

讚美老師 歌頌老師

佢條賓周又細又巢皮

老師係大JER夫先啱

Ed就有圖

原來係電子人,政府應該邀佢入創科局啦

直情應該做特首，推動公眾場所扑嘢合法化（除咗人妖）

明明係香港youtuber始祖,但竟然過住咁悲慘既生活

老師唔需要打手只要相信老師個個都係佢門生

記得早排佢有d片係拍佢食飯
話冇錢 要去買丁飯食 仲話試哂好多唔同味 冇錢唯有食呢d, 睇到好sad
佢好似好孤獨咁 唔知佢父母係咪唔要佢

JER華

哦 原來你要打飛機嘅

重有教政府起樓

啲叮叮飯都唔夠佢食

咁清嘅啲精

鼻涕

學倉頡做文員
依家冇啦要入青山啦

wei你班撚樣係咪好想打我呢

以前正正常常
cls

好多青頭仔

係打鳩我差好遠

OK叮叮飯

我成日去旺角呀好景呀信和
嚟啦打鳩我啦

啱啱搵到，好多

唔知受左咩刺激係咁啪鎮靜劑搞到又入院
好橙

呢個係好舊個啲
youtube channel佢教政府起樓 教人睇女 教思覺語個啲無晒

想睇佢屌最低工資

佢拍個系列講青山生活應該好多人睇

屌,我第一次打都冇咁多

1993年考會考，應該35-40

香港初代 vlog 王

睇佢個口罩就知佢咩料啦

思覺腥腥

我都係門生黎

痴撚線思覺老師都有人話佢以前正正常常
正正常常點會比人叫思覺老師

飛機師

痴撚線，
佢打飛機放上網個陣今年啲fresh grad都未出世。

宜家VTC呢科冇左添

有冇人backup咗香港老飯店YouTube del咗

生梘撈wedding~ 都戇撚鳩

健康來財富來 健康財富滾滾來 屌佢都戇鳩呢啲咩廣告呀

天賦異稟

好懷念啊

叔叔70後？

痘速清～痘速清呀～～

文邪係真老師
差好遠喎

這是甚麼酒

各位我就嚟入青山醫院喇

紅麗牌紅米酒

飲紅米酒交好朋友

加 慎入啦屌你老尾